你到底想我點？

當初我好鍾意你 鍾意到為你付出咩都得
但你成日同我講 唔好將你睇得咁重要 你唔值得etc
我做兵做到成隻狗咁都唔緊要 我唔求D咩 淨係想你開心我就足夠
但到我已經唔愛你 唔再覺得你係咁重要
點解你而家先同我講其實一直都好鍾意我
但因為你有個感情淡就分手但一直都唔肯分既男朋友先唔可以同我一齊？
你想點？散左就搵返我？
我係咪應該開心我由兵仔升左做大將軍？

人地單純享受有人追有人可以攝時間咋傻仔

點解要咁講？

女人係咁賤架啦
見你開始唔理佢 佢又唔抵得你唔理佢
佢咪又搵你囉

你咪試下搵返佢 睇下過一排會點
反客為主玩鳩條女

咁樣玩人好咩

Agger 根本冇資格